雀巢奶茶係咪停產咗？

ok，7仔都唔見有

好想飲

士多

呢排買平左好多 四蚊雞有罐

我飲太興唔好，百佳做特價7蚊罐，已經大手入左

得返百佳同士多有？

以前太興奶茶又平又好飲
最近喺7仔睇到成10蚊罐 癡撚線

全港所有啇鋪有售開心未?

呢隻野擺明係奶精(100%)，你真識揀